[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

講咗幾多次
點解Twitter 文宣最有效呀?

因為調查記者全部都鐘意用Twitter 揾料呀!! 同普通網民文宣緊要，定同人地啲記者文宣緊要呀? 人地喺自己國家寫一句好過你喺Reddit推十個post

Reddit 連登個search 廢到一個點，Facebook Youtube 要本身識去邊個page 先睇到香港片。Twitter 只要夠多人一齊用同一個hashtag 出post，個hashtag 就自動上每日trending hashtag list，人人都會喺homepage 右手邊見到 #HongKongProtest

所以Twitter要人!!

再教你用記者偏愛Twitter嘅最大原因--Tweetdeck，輕鬆收風
1. 開Twitter 帳號 + 喺電腦登入
2. 去 ，會見到下面網頁

Tweetdeck每一列等於一個搜尋結果，最重要係每一列都會自動更新。列1至列三都係搜尋關鍵字同hashtags，列寧就特別啲，係搜尋一組自訂嘅用戶嘅動態，要新增就要撳左手邊深藍色工具列個箭嘴，會出咗:

撳"List"，就會俾你㨂列寧要follow邊個用戶。

所以連登仔們，
乖啦! 用Twitter啦!
真係求你地，唔洗淨用Twitter，但係起碼得閒去Twitter開個post幫手推hashtag

五大訴求，缺一不可!
光復香港，時代革命!

漏咗步，撳左手邊深藍色工具列個箭嘴之後再撳"Add column"

自推十連

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

呢d一定要推

幫推

推 再推 用Twitter推

Pish

Twitter

Pishhh

push

大家可唔可以應承 今晚就開Twitter account

我認衰仔先 上個月先開始用 但係遲到好過冇到
就算唔識打咩英文caption 瘋狂retweet同加tag已經好好

100%冇講錯，幫推香港hashtag洗版已經好有用

Push

推!!!!

twitter 要人呀！！！
維尼同memes 勁多人like (個人心得)

Twitter戰線 連登仔全面進場

推呀

全民轉推

多謝幫推!

推
國際戰線呀

推呀屌你班友 講左好撚耐都係勁少人用

真心未夠人
唔該快啲開

612
721
831
921
新屋嶺集中營

頂推到#42都係得17正皮 我唔要推通宵呀

用Twitter 推去國際

721
831

個post我好俾心機整，有冇人俾屎我

Twitter真係好缺人 推!

Twitter 仲有好多qq動物片睇 被治療了

arm ah arm ah 中和吓啲沉重嘢

其實有時都想post下自己想post既野 eg火魔法 獅鳥
但又會俾其他巴絲話對文宣冇用

全世界都要用Twitter
Btw 有無多啲出名嘅外國人可以follow

每日用啊！！！！

twitter叫我聽電話入驗證碼，但一接過電話就會即刻cut線，有冇人知要點攪？

唔係有SMS揀咩?

淨係得打電話

個介面係禁，之後一聽電話會即刻cut線

推

打埋呢啲 FAKE NEWS PLSSSS

其實邊幾條tag會多人推

左膠多。火唔好上住
可以先post 廢老打人條片
下面reply 市民自衛還擊

記得落hashtag

試下呢個

推推推

英文唔好
但已開係咁幫手re tweet 同like

呢個我之前試過，佢叫我填account email 個帳號遇到咩問題，話之後有人跟進

依家就想推
#929globalmarch
#929GlobalAntiTotalitarianism

仲有bird folding challenge

咁可能真係要等下我未試過

不停Retweet 當我robot⋯要電話驗證
有冇得skip

入嚟學下生字

我之前最後都係投降咗用電話驗證
其實之後可以改/delete phone number

721 811 831 新屋嶺

btw Twitter 仲要去上唔同media 嘅page講解返，尤其是依家好多五毛會係呢啲page reply 誣衊我哋

*要去唔同media嘅page搵香港示威相關新聞reply講解返

無印象
問咗人,你睇下係咪當junk call block咗

仲有去 #5毛報串組 檢舉下五毛

tweetdeck 又幾好用喎

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

巴打識貨